愛你恨你~問君知否~

似大江一發不收~

小妹對樓主之仰慕如滔滔江水連綿不絕...

有愛就有恨 或多或少🚬

林村？